剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(109)

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-108文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

岩先到貨 食左個

幅圖好呃人份量係幅圖一半啦
佢話170卡我都預左好細份量所以意料之內
但真係好食係貴囉 圍番都30幾蚊個
搭隻恰蛋應該岩岩好

MyFitnessPal 冇餐單
純粹記錄同搵食物嘅卡路里

恭喜你 要幸福呀

Bb你同邊個wtsapp

我對自己的眼光已經無左信心

生日快樂呀s巴

對方開始唔上心 唔會對我嘅嘢有興趣 回覆得好hea 好似責任感咁 係咪要斷 再等一排先返

我係男仔 好唔想失去佢 但係唔輪到我揀

依個世界真係好可怕

半個鐘前仲傾得咁開心
5分鐘前就話不如我哋都係分開
我唔想要個比唔到安慰我嘅人

我為你做嘅一切原來係咁脆弱

最後簽左 ？

bb 我地點算

好想去呀

今日飲左桃味果汁酒

一齊左7年
對方講大話比我拆穿左左
然後同我講對另一個人有好感
拖過手
佢地一齊返工做嘢

個心好痛，好辛苦
仲有無得掹

無試過呢種感覺

我好想復合

有，拍左咁耐，開始覺得太平淡，佢話覺得似家人多過似情人
所以我有做啲嘢去幫大家搵返拍拖既感覺
製造下浪漫咁

但，好似無咩用

咩原因分開？

同佢朋友傾完發覺我其實俾太大壓力佢

一齊左幾耐？中間有更深層次既問題？

4年
係

岩岩好突然被分手

原來已經就5個月

[member]拳巴[/member]

我都好怕咁樣，發夢以為仲係一齊，起身果下失落感仲得人驚

同女友一齊4年半，最近分手，原因大概係我令佢失哂信心，對我心淡，極度失望。曾經大家視對方為結婚對象，有d溝通上既問題我一直無改，雙方無第三者。分手後先知道自己原來做得咁錯，我認自己係後知後覺，佢原諒過我好多次，以前有愛所以可以包容落去，但依家佢話對我無哂愛，我改左佢都無感覺。

同我個case 差唔多
最後分手收場

就算有人追 都要個個人岩你先得嫁
唔係有幾多人追都無用啦

自己整好難食
有係黄店買開 幾好食

洗唔洗睇醫生呀蘿蔔 ？

慘慘 今日休息多d
可能作病想起燒

ig : impavid_fitness

有無得救？除左努力改變自己去變得更好之外，好似無野做到。以前嗌交次次好快和好，今次點氹都無用。分開左兩星期再複合，佢對我變成朋友咁相處，主動拖手都無。一個月後對方再提出，話對我無感覺了。佢係我初戀，太多回憶，除左溝通有問題之外，大家喜好都好夾，一齊走過半個地球。

有無諗過原諒佢？佢有無挽留？

咁有緣😂😂我都係有熟人介紹

無呀 只係 覺得單身左之後有人追
但始終就無個岩
所以根本唔洗去比較人地有冇人追姐

無感覺就係無感覺
再一齊有意思咩？

有原諒過
但佢最後都係帽左我

唉 根本對方唔珍惜

散左個幾月，仍然難受

回頭諗 放我自由都係好事

遲早就會有

有人追的感覺係幾好ga

依家都有個 好似岩岩地
琴日見左第一次
已經好有拍拖個種感覺

未啦
要俾自己冷靜d睇清楚d先

相處下先 我都係咁話
但佢真係好俾到拍拖感覺我

下 我會留係度嫁

um 佢有拖到我手…

tg 識嫁渣…
um 嚴格係 放低tg 等仔牛

我唔識嫁

我整走左好多…

慢慢睇定d 睇清楚先
唔想信錯人

個腦魔公仔好夾

普通人類一個

以為放低左，但一知佢依幾日暢胃炎就擔心到傻😔😵好想可以照顧佢

唉，重同佢阿爸阿媽有聯絡，佢阿媽重要打黎同我講佢痛到要入醫院，我真係好擔心，但咩都做唔到，只可以買d野托佢阿媽比佢

返左工之後成日好攰

你哋散咗幾耐？佢講？

me2

2個月多d,佢講，佢話已經唔愛我，淡左，之後知佢暗戀左另一個男仔但最後開始唔到，連contact都冇交換

我以為自己放低左，但一知佢有事緊張到而家訓唔到

就算佢唔鐘意我都好想可以陪住佢，照顧佢，佢依排重要受好多委屈，佢阿媽諗住問下佢做咩唔執野佢就唔開心，因為佢胃痛冇力執，以前不嬲係我做佢地2個中間人，我搞得掂佢地既予盾，好想可以攞條毛巾幫佢抹下頭，等佢冇咁辛苦

所以上少左
有時收工都成11點

我次次都咁同自己講但就係掛住佢

個時岀實習都係 睇住個同學俾人鬧
就係個走廊度鬧

諗住同佢講聲我買d日用品比佢，點知佢屌9我煩佢，話我自私，對佢好係自私，佢唔想接受，我都已經冇諗復合，我見你咁慘關心下..cls，好撚後悔同佢一齊過